
| [English](README_EN.md) | 中文 |

# [199. 二叉树的右视图](https://leetcode-cn.com/problems/binary-tree-right-side-view/)

## 題目描述

<p>给定一个二叉树的 <strong>根节点</strong> <code>root</code>，想象自己站在它的右侧，按照从顶部到底部的顺序，返回从右侧所能看到的节点值。</p>

<p> </p>

<p><strong>示例 1:</strong></p>

<p><img src="https://assets.leetcode.com/uploads/2021/02/14/tree.jpg" style="width: 270px; " /></p>

<pre>
<strong>输入:</strong> [1,2,3,null,5,null,4]
<strong>输出:</strong> [1,3,4]
</pre>

<p><strong>示例 2:</strong></p>

<pre>
<strong>输入:</strong> [1,null,3]
<strong>输出:</strong> [1,3]
</pre>

<p><strong>示例 3:</strong></p>

<pre>
<strong>输入:</strong> []
<strong>输出:</strong> []
</pre>

<p> </p>

<p><strong>提示:</strong></p>

<ul>
	<li>二叉树的节点个数的范围是 <code>[0,100]</code></li>
	<li><meta charset="UTF-8" /><code>-100 <= Node.val <= 100</code> </li>
</ul>


## 相關題目

- [树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)
- [深度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/depth-first-search)
- [广度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/breadth-first-search)
- [二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)

## 相似題目

- [填充每个节点的下一个右侧节点指针](../populating-next-right-pointers-in-each-node/README.md)
- [二叉树的边界](../boundary-of-binary-tree/README.md)
